做野唔小心

自問番工做野好勤力
但粗心大意，成日錯on9野

求屌醒

利伸：垃圾90後fg

垃圾90後

我屌

成日比人屌呢樣 但都係改唔到 已經叫細心左諗清楚